# Programacion Visual - 3er Semestre

**Mi Primera App:** Esta app lo unico que hace es mostrar por consola el "Hello World", compilando correctamente con los comandos:
- dotnet build 
- dotnet run

**VideoJuegos:** Es la segunda tarea del primer bloque. El programa consiste en una pequeña encuesta acerca de varios temas interesantes.
Igualmente estan compuestos por propiedades y cada propiedad contiene sus campos en diferentes clases. 

**Tarea 2:** Este código contiene el tema de arboles binarios, contando las hojas, niveles y nodos que el programa contiene.
